2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論47 飛腳仍然係大阪一哥

感情腳

Gamba Gamba Osaka Gamba

唔洗我開

頭兩位仲係我嘅人

下個你開

不了

祝佢早日康復

佳蛇

9月5就港隊
但我9月3先從日本番黎，真係窄d

休息一次

Rich 去完烈康去馬拉

你話贏波開返post

支持樓豬開po

找數啊樓豬

你老死都好好波

玩具人繼續被bin c

佳蛇搶左唔洗我開了

懷疑佳蛇係你分身

我係吉B嘅分身wo

有人係cc台講豬場

不明文規定都屌 想要靚位就早D入場啦

人地日本人坐自由席晨咁早去霸位,唔淮霸位又冇圖

個度D人講大阪多垃圾
我去仙台睇棒球都係成堆垃圾
池袋夜晚d西裝佬又咪成地煙頭

買指定席咪唔使霸

rich

霸位都屌
自由席唔霸位點坐

指定席成班自閉咁

上次我睇飛腳開波前買野食, 買完幾乎搵唔到位

新po留名

今日睇fc東京 隔離個架妹就咁放底個部iPhone霸位 然後去左買野食

邊度入紙做飛腳迷

諗返自己都好勇, 半場擺低背囊去廁所

唔怕俾人偷咩

次次都放低背囊

PM今野秦幸

大叫櫻花係豬就已經係

我放低條頸巾

All rich

櫻花係豬

反正個個都係咁放完全無驚過

上次係日本麥當勞, 以為有人漏低左個電話, 原來佢走左去買野食
btw我係日本都成日就咁放低個背囊/相機, 跟住走左去買野食

識唱Buta Buta~ Buta Buta Buta~

成日去

入波自己同自己yeah
又唔會屌對面好悶
坐2邊好悶

坐2邊個頭成日要扭黎扭去好辛苦

樓豬係豬

咁我覺得最慘係無得挨個啲位

樓豬係蛇

但座自由席咪浪費左半日

做鹿迷啦 支持下鄉下小巨人

晨咁早去球場出面霸位
之後咪去行其他地方

坐龍門後面,場波一面倒會好悶

大B唔睇我川對鳩波打吡？

紅鑽or水手啦 支持下弱勢會然

元朗la 支持下地區球隊

通常早過零鐘到
btw係日本睇波除左踢夜波, 唔係等車搭車已經用左半日

無條濕鳩跑道既球場其實都ok睇到既, 不過要坐高少少

上次睇一主一客都係開7點
我都係9點幾去到出面貼張膠紙寫低自己名霸位

上次對仙台唔霸會坐山頂

大埔
元朗冇咗9巴縮皮

支持水手

貼紙仔霸位要幾點返去

作客神戶想霸都霸唔到

飛腳睇佢寫整理時間
或者睇入場時間前去到

寫日文?

第50位 今野秦幸 1名

就係咁

唔係要早2小時入場？

會有人派紙仔

霸左位多數3個鐘前去到
應該2個半鐘前可以入場

入左場 霸左位就可以出去鳩行

飛腳個次有,不過只係比個工作人員參考

仙台個次冇

話時話 冇左買飛教學

反正冇人睇

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

係

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

禾未去過 下年去要睇

真•鄉下隊 我札

原來上個po一日爆左
係咪要俾啲獎聲自己

Rich

冇人留意小妹更新左 漏左part 2

人口第5多喎

企鵝Last Game 又打比 係多口水既

Where
你copy啦

個個去哂睇三上唔來赤黑滿員大作戰

冇人睇 不了

企鵝

又屈

我有睇

去札幌問個邊啲人有冇牛睇下啲人會唔會打你

滿員大作戰

唔送啦

利申新西撚

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

禾都想去
搵工先

你班友懶到仆街

冇人睇都貼

東京

我遲啲要睇

我貼左 冇人睇

請我

+1

25

I go to school by cow

MU請我

三箭換左教頭都係打得咁差

甲府落丁2

吉B請我

水魚獌

?

請分身去日本睇波

咩25

唔了 都唔係坐同一邊

森保一是無辜的

紅狗冇請佢

你都係坐客席嫁姐

監督走咁開心

你地坐主

禾反企鵝

都無請金井
金井是無辜的

攻力好有問題
無左個前鋒真係差好遠

防守都好有問題, 好似紅狗咁場場失波

搵個似松屎係JJ聯簽返來果個級數就差唔多

講還講係要燒埋紅狗果邊

事實嚟嘅

曾文輝>>>>>西川

又bin c

唔知日本隊坐自由席supporter個邊要幾早排

預早一晚係琦玉2002門口排隊

以前啲報導日本隊好似前一晚就有人排

膠囊錢都慳返

貼張膠紙走得啦

慳錢

一個人去會唔會易搵位D

當然係

冇ddg

留力歐超杯打蝗

篤人

我札

馬鹿望咩望

上年坐カテゴリー5 4點幾入場都無乜位
今年サポーターズシート諗住訓到11點 食個lunch就出發

好想快d到

隊友表示g持
但我仲傷緊出唔到

Rich

好心2隊大阪落番黎啦

只有🐷落

Ｊ１で１５位のヴァンフォーレ甲府が、元Ｇ大阪のブラジル人ＦＷリンス（２９）＝ブラジル、ポンチプレッタ＝を獲得することが３０日、関係者の話で分かった。近日中にもチームに合流する予定。ビザの関係もあり、最短でアウェー・札幌戦（８月１３日・札幌ド）から出場可能となる見込みだ。

依件垃圾黎

你就係🐷

買來咪又係比我地四大尖刀教訓

我專食🐷

我就幫左少爺占踢甲府落15睇下琦玉第一生唔生性啦

爭咩啊，兩隊一齊啦

【甲府】元Ｇ大阪・リンスを獲得へ 最短８・１３札幌戦でデビュー

賢仔同佢玩玩

憎死大B

智章俾腎仔玩壞咗

本身都壞啦

乾

個詛咒會唔會係我印左佢

普度斯基咁勁, 神戶有望

【J歴代助っ人】推定年俸TOP10！10位はジーコ(鹿島)、６位イルハン(神戸)、３位リネカー(名古屋)、1位は？ [はてなブックマーク - 【J歴代助っ人】推定年俸TOP10！10位はジーコ(鹿島)、６位イルハン(神戸)、３位リネカー(名古屋)、1位は？]

1. 普度斯基/科蘭 6億
3. 連尼加/卡卡奧 3億
5. 艾蒙度 2億5千萬
6. 伊漢文斯/李安度 2億1千萬
8. 華盛頓 2億
9. 艾美臣 1億9千萬
10. 薜高 1億8千萬

點解你仲要買鳩波波衫

你一定你我川既間諜

１位タイ フォルラン(元C大阪/FW) ６億円
ワールドカップ得点王が１年半の在籍で17得点(J２で10得点)では物足りない。１ゴールの単価は約3500万円。
求翻譯

1並列弗蘭（基於C大阪/ FW）6-十億日元
世界杯最佳射手是不令人滿意的（在J210球）年一個半月報名17個進球。單價1目標是約35萬日元。

1 place Thailand Forlan (former C Osaka / FW) 600 million yen
It is unsatisfactory for 17 points (10 points in J2) with the World Cup scored enrollment for a year and a half. The unit price of 1 goal is about 35 million yen.

用google translate 譯做兩種語言, 多數就睇得明

一年半入17球 勁過赤崎秀平

真心fans 年年買
係你先覺得我燈

唔係係佢先覺得 呢度個個都覺得係咁

真心有人翻譯

我信大b
大b話過🐷會回落
一定會回落

下次現場睇鳩波
可能個日扔左把遮即羊

１位タイ フォルラン(元C大阪/FW) ６億円
ワールドカップ得点王が１年半の在籍で17得点(J２で10得点)では物足りない。１ゴールの単価は約3500万円。

３位タイ カカウ(元C大阪) ３億円
１年目の14年シーズンにはスーパーミドルを決めるなど、単発では輝きを放つも、J１残留の切り札にはなれず。

9億幾踢J2

一球價值3500萬羊

點啊

大B都話櫻花有盃捧

你腳狗

Kenyu>>>Forlan

我打腳狗

傑志盃都係盃

黎香港

Yes
Forlan獌狗

C大阪時期既科蘭廢d
定南華時期既基士文廢d
基士文果時肥到跑唔郁

好想同吉B瘋狂座客席

Why Not Both

C大阪有勁過？

都係全勤

你隻鹿望住我隻狼想點

下輪俾你望翻

科蘭個陣太霸度,咩波都鳩射
柿谷又擺球帝款
那媽螢個季無森比斯奧逗咪變返垃圾 有個蘇沙幫佢咪成隊踢得好左
不過蘇沙發現如果有隻電兔chur佢又係會變廢

南區蘇沙勁d 定🐖蘇沙勁d

蘇沙今季勁左 上季好多鳩射

做what

作反

我覺得蘇沙幾全面 今季c大阪咁突出佢有好大建樹
一旦蘇沙傷左

平時丁咧無咁多人迫佢 佢好舒服
上場井手口好似烏蠅咁chur住佢,完全輸晒
山口螢只係進攻幫手分波
防守都好似得蘇沙一個咁

日職壓迫又真係唔夠

井手口=hehe 蘇沙=世三

睇鑽就知啦

你鑽除左阿部勇樹所有球員方向都係向前

以前就前面入返咁多 而家入唔到波後面缺點就現晒形

踢3後衛自爆

運豬處多人到

後衛太唔專心 4後衛都無用
可能搵阿部踢正中堅重穩陣

智障好似鬪莉王咁入到波就話姐
同埋鬪莉王要專心打後個陣真係好勁

智障個身形咁好不過對返身形好嘅球員都係西

聽到陳肇麒請去17號窗 即刻望一望係咪陳7本人 點知唔係

車主

俾賢仔撚死左

學牌仔

大隻佬都搞死過佢好多次啦

我腳專搞鳩紅狗

再講就有條25出來講佢上年點樣撚尻智障拎冠

後面要大執
防中都冇咩人踢
輪換又冇
3後衛個戰術要求又高
今季自爆算
新監督又唔知係過渡定坐正

咪話佢25啦

森保一/石井坐正啦

佢真係25

石井不了

紅纘下年大把人選啦 成隊廣島任買

又去廣島執

牙春係長沙灣？

紅狗財力應該會入新教練

塩谷司

廣島紅鑽

唔是 人在灣仔

啱啱FB話你係我附近

廣島打3後 浦和咪打3後囉

腎仔喺長沙環

都話係運豬署

我喺附近

智障智商搞唔掂

我都係

上來Bid Gamba做車牌？

買部粉紅色車

豬皮咁既色

葡萄鋪巴打過嚟睇首富丁圖

弱左啦

撞擊牙春粒春子🏎

牙吉好惡

贏左大阪打比係惡D

8強抽籤了 YouTube有Link

浴衣Miki

求直播

吉B

首回合係咪浦和主場？

我係咪去到浦和個個細主場？

開心

腳對神戶牛

仙台

姦巴妹有決賽飛？

咁開心做咩姐 早幾年仙台都贏過696啦

如果浦和主場先，可以去佢個細場
正！又去多一個J league球場

今年

浴衣

大B去G持浦和

坐客席

應該會，打倒關西佬
同埋我fd浦和fans，仲要係智障fans

好

學咗咁耐歌要唱啦

你話三哥 李忠成就話 智障Fans

之前有無去過豬欄？

假波唔計

■準々決勝組み合わせ
第1戦：8月30日（水）
第2戦：9月3日（日）

G大阪（ACL） vs 神戸（B1位）
浦和（ACL） vs C大阪（Bプレーオフ）

FC東京（Aプレーオフ） vs 川崎（ACL）
鹿島（ACL） vs 仙台（A1位）

※右側のチームがホームで第1戦を行う。キックオフ時間は未定。

下

求翻譯

冇去過日本

我都係智障fans

首回合右邊隊先主場啊Dllm

浦和阿伯終於走人
希望可以重回正軌

Gay

貼啲唔關事既圖

佢地踢法好似，又係鳩下鳩下
踢港乙個時又成日鳩但又正選
Gel埋同一個頭

我成日Copy錯野

港乙

點解咁燈，首回合得我川主場近
仲要我去過

之前話過仲係唔想去我川，東京同浦和都ok

大B

下次試下唔好講出口

俾人發現左我鳩下鳩下

重抽啦屌

3/7機會

巧開針啊

有3場8強兩隊波都好近 , 唯獨紅狗同射叻傻要關東關西兩邊走

你去關西啊？

關東啊

去唔到果啲抽埋一齊
臭腳 牛 維他奶 馬鹿

黎俾我睇

不過又去過客席

吉B 9月3仲喺日本？

Yes

你抽中仙台不了

之後3場都可以繼續支持三箭對家。

換左教頭都仲係冇咩起色

櫻花個場睇到咩？

我都喺日本喎

屌 爽啦

唯一一隊黎關東 就係

Book咗酒店未？

3/9 1725機

睇我川好不滿咩

睇過啦，個場垃鳩圾
根本設計有問題

擇名

佢燈咋

sor

雖然西維爾在四角賽2戰2勝，但因這個賽制特別的比賽入波同樣計分，令冠軍最終落在士哥較多的阿仙奴之上，對此賓耶達便在Twitter留言表示疑問，卻換來一名「廠迷」責罵。

不過賓耶達隨即寸爆回應說︰「不用緊張，就在歐聯找來我們報仇吧....噢，等一下先」揶揄兵工廠今屆未能參加歐聯賽事。

好惡

熱身賽都咁認真

「Ｇ高Ｃ低」大阪ダービーはＧに軍配。首位セレッソ屈辱の20敗目

係幾O咀嘅

牙吉：生氣

ALL: HI腳狗

Hi腳狗

Still no.1

我川主場條跑道真係19左少少, 搞到觀眾席同球場隔好遠咁

我係盤田喜悅支持者

有冇將軍澳咁閪

要唔要加入我既飄馬聯合

請講出代表大阪櫻花既動物

飄馬聯合成員：
吉B
然後

就沒有然後了

磐

認真有跑道之餘個台矮咪覺得好on9咁

歡迎更多鄉下球隊加入

又趕人走

咪話咗我囉
冇話我地

過返來Um薄啦你

望落去感覺應該再比將軍澳遠少少
不過上次睇亞冠坐客席都聽得好清楚主場球迷打氣團d聲

Book咗啦

好想同吉B同房

好想反吉B 瘋狂打壓佢

同個1米9幾同床嘅感覺係點

禾G持

我支持

兩米 MK 紋身 白滑

點解啊
大B反我好啊

事實 駁唔到

笑甚麼 腎仔都係得一個人

河童牌

用料靚點扯都扯唔爛

拎你件俾我試下

智障扯腎仔衫.jpa

好似好多紅狗咁

let's go Sendai
直到完場

全po得一隻動物

仲要有好多食法

有兩隻🐷

抽中神戶牛贏9硬la

好多狗

冇我

ルヴァンカップ 準々決勝はvsヴィッセル神戸
第1戦 8/30（水）19:00キックオフ@ノエスタ
第2戦 9/3（日）19:00キックオフ@吹スタ
昨年の悔しい思いを胸に、タイトル奪還に向けて、皆さまの応援をよろしくお願いします！！

#ガンバ大阪 #GAMBAOSAKA

另一個Best 11有腎仔同腳新泡狗

咁曬miki啲汗應該好香下

賭日職輸到仆街。。。。。。

賭日職都唔入黎問大b拎料

Konno Taihen

我準到fat fat啦
利伸:只會叫人賭錢，自己唔賭

佢琴日填表做腳狗

係 準到癲 燈埋自己

你批左未

幫佢填返真大阪隊

你屈人

做狗好過做豬

有圖

屈人圖

邊有屈

佢地都有你似山P既圖

邊有

肥雞又扮毒

真毒

肥雞示意圖

佢上次咪就係飲呢啲

飲到好撚型，幾時又出黎比我地啲毒撚見識下咩叫靚仔

自貼

幾時再開首富見面會

呢個麻友嚟

抵死啦

冇機會

引退結婚

唔比我地啲真毒見識

日本傳媒開始吹奏勇仔應該入國家隊
G技衫本

Ｃ大阪ＦＷ杉本、代表初招集浮上 Ｗ杯最終予選へ秘密兵器だ

G技=變身做🐖既技能？

大B琴日講咗Kenyu冇份

禾先係秘密武器

杉本 健勇（すぎもと・けんゆう）１９９２年（平４）１１月１８日生まれ、大阪市生野区出身の２４歳。身長１メートル８７の高さに、速さと技術も兼ね備える万能型ストライカー。未婚。

30歲唔好咁多幻想

護級啦

大阪市

井手口陽介イデグチ ヨウスケ 1996年8月23日 - ）は、福岡県福岡市出身のプロサッカー選手。Jリーグ・ガンバ大阪所属。ポジションはミッドフィールダー。兄は同じくプロサッカー選手の井手口正昭。日本代表。

タイトル

ガンバ大阪

Jリーグ ディビジョン1：1回（2014年）
ナビスコカップ：1回（2014年）
天皇杯：2回（2014年、2015年）
ゼロックススーパーカップ：1回（2015年）

日本代表

咁搶口

鬼叫你趕走企鵝

「过去がこうだ!だから未来もこうさ!!」

もうくだらん これだから嫌になる

護級波係咁踢嫁啦

咁真係幫唔落

Buta Buta ButaButaButa

自私撚

有冇諗過其餘19隊感受

国際Aマッチ 2試合 0得点

GC又搶口

20歲 大把機會

19隊

樓豬反省下la

17

都倉 賢（とくら けん、1986年6月16日 - ）は、東京都渋谷区出身のプロサッカー選手。Jリーグ・北海道コンサドーレ札幌所属。ポジションはフォワード。
31歲點睇

派膠

31歲(剷雪)

計少隊紅狗 16

31歲(頭錘之鬼)

31歲(北國代表)

有冇諗過腳狗未對紅狗

腎仔冇做錯
咪再話腎仔
生氣

挽留

其實發乜野春夢
就算有幾fit都好，
我夠膽講白頭佬一個j league前鋒都唔會選！

31歲(肌肉)

講多啲

牙mu有冇機會

有望了

認真講，我自己覺得25好過kenyu，雖然kenyu後生又靚仔

佢話冇

笑

抵啦望我隻狼

望下都唔得

居心叵測

kenyu後生又靚仔

反話?

92年 25歲 漸漸踏入top fit期
靚唔靚仔就個人口味啦

又老又皺皮

依加最fit既日本前鋒係邊個

大聲D講出黎

金崎夢生

大迫勇也

都倉賢

久保裕也

你自己講

田中闘莉王

紅狗果個球場有冇位放喼?

搵個車站放啦

吉B送我巨一平

是咪用2002架

有特別版一平
吉B送我

呢場8強戰肯定用2002啦 , 用細場淨兩隊球迷都唔夠坐 !

裝我啲分身都唔夠

正身

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

建英

柒

你黎

禾型好多

好矮

知你2米高

秦國美欺笑得好勉強

又紋身又好打

好多8號

唔慣著長袖衫

兩米紋身MK囝周圍Hey0人

邊個咁串蝦我分身

兩米紋身mk又好打

樓豬

蘿莉控

櫻豬女多

點解左右會有泰妹
泰妹贈泰幸

是咪喺北海道落嚟

正所謂食女無國界 , 泰幸食得晒

FBI is watching Konno

唉 聯賽盃首回合睇乜好
定改27號去清水睇 清水對紅狗好呢

去清水睇波 附近有無邊到可以遠眺睇到富士山

同埋大家知唔知JR東京廣域周遊券 三日1萬yen個個
去清水睇波包唔包埋

唔包

你幾點機？

驚
4號朝早

正身請我

咁放乜鬼野喼啊大哥

喼放係酒店咪得囉 !

4號朝早機
前一晚要訓成田啊嘛

酒店去唔切機場啦

唔包
JR東京廣域周遊券好似最遠去到熱海
JR東海同三上一樣係雞係公廁

日本平天氣好一定得
小丸子館出面個海都望到

搭車放去成田locker再去球場
睇完波過返去

唔好教隻豬啦

上次去唔成，就今次去
但其實靜岡縣個邊我淨係對富士山有興趣
有無d係睇景/富士山一流

錯

夏天睇又無咩feel

去濱松食鰻魚飯

樓豬 今晚問下你d行程意見
要快d解決 要book shinjuku VR

反吉豬
講乜都唔滿意，點解你有得睇聯賽杯我無

咁都反

我夠想睇Kenyu國家隊首戰

200%唔會入選啦大佬

東京去成田成個鐘
成田去浦和美園2粒鐘

岳仔In 加藤Out

加埋時就正

返7日容撚易

Yes 典解吉B有甜醬大B冇

送我特別版一平

佢有魚蛋我冇

咁趕睇乜鬼

邊度趕啊

番左4x無放過假，雖然係比較輕鬆工
但日日朝9晚5都想死
捱多廿日，就飛日本

大b請我

我捱多40日先飛

另一個分身請我

收你地入我個容器

豬皮 不了

捱多360日

咁冇啦

吉b係真腳狗 大家唔好再有誤會

Yes 要幫我正身澄清返

你地就腳狗

【高音質】豚チャント 2017大阪ダービー

J完三上仲有力J腳狗

load緊隻cd

我腳

飛ばないやつセレッソ 【大阪ダービー 2017】

Made in Japan

正身送我

玩玩

大分

潛力圖

好正，同市死敵互串好有feel好過癮

冇互串呢件事
從來只有Buta比腳狗串

丁咧新手機app

🇯🇵 #Ｊ１ スプリント回数 ランキング 🇯🇵

～第１９節～

１位：３１回：藤春廣輝
２位：３０回：レアンドロ
２位：３０回：伊東純也
４位：２９回：マルティノス
５位：２８回：松橋優

#jleague
#Jリーグ
#ガンバ大阪

神奈川從來只有一隊

一見到個聯賽盃賽程就想反吉b
垃圾豬

水手

同意

去靜岡揸車去好，定新幹線好
同個fd 2個人來回，加埋都2萬円

搞到我鑽冇得入決賽自爆

可能反底呢

撰名

紅狗買後防喎

終於有新Buta片

好似麻麻地

An機求下載教學

乜水呀 買基藍馬la屌

比番企鵝佬我

都係腎仔既錯

我前隊友來

條友葡超有正選來紅狗做what

腳狗

日本妹

腎仔自撚私

上上上

係都唔會係上上上啦

G

上上上上

邊敢同山P肥雞爭
唔睇錢都睇吓個樣啦

三上是肥雞的

Ching sick ball

講隻雞

樓豬呢

掉西瓜？

好靜

天氣熱又呃西瓜食

唯一真毒 推Po

真毒正身

分身到

你偽毒

你就係

兩隻🐷互咬

你係狗

屈

我不嬲認腳狗 係你地唔認豬咋嘛

腳狗係狗 大王係靚仔 我地唔係豬

呢三句野得一句成立

全部成立

地震情報
2時02分頃関東地方で地震がありました。詳しい情報は以下の通りです｡
震源地：茨城県北部
最大震度：4
深さ：10km
マグニチュード：5.5
津波の心配：なし
その他：この地震で緊急地震速報を発表しています。
※各地域の震度は以下の通りです。

日本出線無望
前日仲問邊個係日本第一前鋒

問多兩問踢都冇得你踢

見到腎仔係前度post出現，你都有睇？

幾經辛苦，終於bid到張日本對澳洲カテゴリー4，好彩今次係搶平機票去，無咁傷。

BTW，棒球飛一開賣半日都無哂本疊既位，架仔真係痴撚線

今次會睇埋足球小將個drama 大把位

有 日日追Live

勁

足球小將個個柒到唔敢睇
幾錢啊日本隊？
棒球好受歡迎，但有時覺得又長又悶

我每日番工都會追番前一日個集，但今季唔係集集有林狗

冇林狗真係差緊D野咁

大B係傷韌帶 molamola
買定左件作客仲諗住印佢

未印都出事

足球小將情意結咪睇下囉
係日本yahoo bid左千幾蚊，今場last，搶得好勁，
棒球其實刺激過足球，我覺得 全疊打果下真係叫出黎，又可以聽下d人唱應援歌

BTW，留意到日本d棒球足球，好多囡囡去睇，相反HK

棒球係點玩

港隊多左女睇，好似係

同玩具差唔多

草地架喎

冇冷氣wo

都係B字頭

我都有足球小將情意結，前幾年上野有個足球小將有無去？
同埋有無買工匠堂出既足球小將塘膠公仔，不過依加加到680一隻

得腳狗係狗係成立既

mu有冇事

哦 你話大王唔係靚仔 擇名了

見佢同聖僧冇上水就知咩事啦 ＼｜／ ＼｜／ 一人三支 唔好爭

你死啦

棒球好複雜

好似得一隻集有林狗

聖僧係玩具po
唔返嚟搵mu

＼｜／
牙Mu一路好走

綠帽 林狗集集果句野真係畫龍點睛

今季係咁偷食又好難加一句既

有冇人見過樓豬今野ching

應該同首富一齊去日本

你死我都未死

唔見左24小時了

返生

樓豬又靜雞雞去烈康 , 星期六睇甲府坐客席

個個都去烈康
得我留守香港

分身真•留守香港

你遲d同女去

出面po睇到飛腳vs豬別佬爆場, 中村俊輔吸引力唔講得笑

牙吉有女

睇得一場得一場

舊同事上年因為中村去睇鳩波, 點知中村傷左

上年我都有去睇喎，對696
買埋中村件波衫加把遮
點知中村傷左，又比人逼和

胡說

亂講

咁係邊個問題...

大B黑腳

兩米紋身白滑mk

我都算好彩, 去吹田睇遠藤好在正選出場

FIFA赤畸仲勁過牙峻

好合理

又扮冇女

我得65

把遮你點拎返香港？寄倉?

你反骨

我記得無寄，就咁拎上機
之後有次特登帶去睇横浜，點知又係輸
把遮開都未開過

試下坐客席

吉B一定喺酒店都有波睇

有電視啊
但係未必有波睇

揸得嗰啲

係因為有波衫派先爆咋場

唔記得有咁既事

好核突啊你

吉B會唔會係扮gay食女

你就gay

成日話自己白滑

係你地屈我紋身

冇

好京得罪MK仔條女

吉B=中上男神
打撚死你.jpg

你錫紙

偽毒吉

唔好亂講野
好驚俾吉B打

我咁撚毒都屈我
個個都見過我真身

見過你真身都知你唔毒

磐田ＭＦ松井ポーランド２部に移籍「前進あるのみ」

佢老婆

之前木村套總理大臣好似係有佢份

加藤羅沙

太早結婚

退出...有然再見

錯post

好多負皮

三下悠亞

依加五下了

都唔是上上上嚟
乳燒嚟

邊個黎?

負皮嚟

豬

柒頭嚟

八鯨輸.jpg

噴佢 好型

嗌個下嚇親

人地都山姨eat咗

大王嘅嚎叫太震撼

空前絕後囉 超絕怒濤囉 Super Match

吉B咁幽默唔怪得有囡

下
大王講架喎
大王先有囡

其實大王好柒下

......

吉B識日文 唔怪得有囡

又有苦主

喂

下
有字幕架喎
肥雞先有囡

淘寶嘅

啲豬皮好渣

我冇

你上波衫谷問下Lo

我3仲件個章都好靚

豬場出品 必屬佳品

Puma出品特別係櫻花出事.....

豬皮唔使靚

呃傻仔買
利申件件Puma都冇穿冇爛

#33

我唔係傻仔
利申件件Puma都係🌸🌸 冇穿冇爛

啲阿狗冇事

紐都冇事

證明係豬皮先有問題

其實好似弱智仔

牙春跳舞.gif

排骨令人不安

Hey0

肥雞又失波

樓豬安全到埗

如果呢場我出到, 一早就已經閘左球傳中再衝緊上去打反擊

去清水睇波前去依到會唔會都方便
(前題無落雨)

Check左喇 就決定26號睇鳩波 27號睇鄭大世撚紅狗
30號聯賽盃垃圾西波留番比吉豬睇
31號睇日本隊
2號去睇三浦 知良

睇左大衛奶西未

睇左啦 美玉好撚正

47.2

每況愈下
去日本識搭緊係搭ANA/JAL
利申: 搭唔起

未搭過

去日本最豪都只係坐過CX

肥雞=CX VIP

攻擊我做乜

我撐U

肥雞咁搭法應該最少有marco polo銀卡
不過marco polo越黎越難玩
利申: 屋企人有金卡

褲都除咗俾呢D野我睇
多謝大B支持
今個星期支持松鼠ok?

睇過數據同問過空姐，
通常航空公司朝早第一班機，好少會delay，之後果d睇你彩數，所以廉航一定要搭0900，如果下就有schedule

我係31號飛9點，落機就要衝去酒店擺低野去琦玉睇波BTW, 我都有d驚

我飛8點幾 會唔會delay

巴打坐HKExpress
其實我坐過四, 五次都無delay過, 巴打唔洗咁驚

我下個月去都係搭UO, 最早果班機

我盲又自爆, 爭氣d la屌
利申: 迷盲

又自爆入唔到國家隊
禾迷荷蘭

荷蘭依家青黃不接
我盲訓係度都入到國家隊既(好似係)

綠卡

禾綠卡都矛
得張CX AE Premium附屬卡可以入難民營lounge食魚蛋河ja屌
不過真心marco polo改左制好難keep住個會籍
CX

A320neo engine 有問題

3線都冇人上到位
反而好多龍門

申請信用卡都送綠卡la

屋企人有marco polo金卡可以申請CX AE Premium附屬卡唔洗俾年費, 緊係用左佢先
同埋識玩緊係申請英航membership草avios

迪馬都計

迪馬落皇者曼面

荷蘭新仔係有, 但冇個上到一線
自Stam後出唔到頂級中堅, de Vrij已經算好, 但講唔上一線

V92的錯, 雖然迪馬條撚屌都好西下

個間難民營Lounge , 次次經過都塞滿人排長龍 , 見到都冇胃口 , 我比錢出去食好過

入面D燈光好暗下 坐多兩坐真係會訓著

緊係la, 之前除左CX AE卡, 銀聯唔知咩卡都可以入, 搞到好多人可以入整到cheap晒
不過香港以外會好d, 有次去柬埔寨金邊個plaza premium lounge, 入到去一個人都無, 坐得勁舒服

好有研究 rich

金仔好辣殺

其實如果大家多去日本又想上機前入lounge可以申請BEA JCB白金卡, 好似可以入晒日本咁多個機場既lounge

有冇link

渣打Asia Miles Master Card
有無得入邊d Lounge

大新ONE+可以入邊度

或者Citi PremierMiles

日本/香港既Lounge

無
基本上香港有得入lounge既卡只有AE白金charge卡, Citi Prestige, CX AE, 銀聯鑽石or above同Visa Elite(好似係)

香港出既JCB白金卡唔可以入香港既lounge

吹田

Citi PremierMiles有無？
我得依兩張卡(都係屋企人幫我整 )

可以入但你入完之後一個月要碌返$5,000野, 一係俾返$250入場費
如果係咁就算鳩數la

屌

咁環亞Lounge唔係公廁黎咩？之前好多人排

已經有張東亞白金卡 , 如非必要都唔想申請多張

飛田休息室都

Ref:
免費專享機場貴賓室服務

主卡及附屬卡客戶均可於每年度免費專享12次機場貴賓室服務，服務範圍覆蓋全球指定60間環亞機場貴賓室，包括香港、台灣、新加坡及倫敦。每位客戶只需於每次享用環亞機場貴賓室服務後30天內，簽賬滿HK$5,000，便可免費享用該次的環亞機場貴賓室服務。

按此了解更多有關環亞機場貴賓室之位置及服務詳情。

因為之前有銀聯鑽石卡就可以入
搞到太多人所以依家銀聯卡每日只係得100名額可以入仲要一日前要book定位
利申: 無銀聯卡

問多張 渣打既Visa Infinite

可惜搭開LCC 有信用卡都唔想行咁遠
食番譚仔算

食空姐好過

你食晒

我食空少

空姐黎講星航真係世界級
件衫設計好鬆身, 一烏低身就睇晒

近幾年淨係坐過UO同HX
想坐ANA但真係over筆值

n年前搭星航去SF睇足全程, 填入境form個陣唔小心跌左枝筆落地跟住即刻有空姐烏低身幫我執

搭唔到嘴

肥雞又笠我高帽
擺明呢度最rich係你, 唔洗返工可以隨時去日本玩
我呢d廢青打緊份office朝9晚5工點同你比

吉B唔好打我

肥雞不嬲最rich

can't agger more

窮撚+1

一陣食咩

窮撚+2

窮撚返工帶飯

有冇巴打會去睇飛腳對神戶

網絡紅厹Ricko又出返黎獻世

公平咩

香港KOL只睇MingJai

食左早餐唔食lunch了

樓上露Gap Ban得

檢舉自己退出

睇咗人食飯 飽了

熊仔頭算唔算KOL

機場譚仔會唔會貴d

Me都係返工帶飯

煮我食

樓豬D飯係自己煮 老母煮定老婆煮

睇落好過出便食個啲四十幾蚊碟頭頹飯

女同事又約我食飯 我又推咗

罪大惡極

幫我應乘佢

望落真係幾正

2米紋身MK係唔同d
我公司個部門全部都係女同事咁濟都唔敢約

想自己食都唔得

好 我嗌佢去北海道

你太型唔敢約

有囡唔約女同事了

我要自己食完飯睇漫畫
唔得閒應酬人

有女約真係夸張得起

No

吉B醒幾招俾我呢位小毒撚ok?

我話
不了 1點好多人好逼
但係其實我好肚餓準備食野

多啲睇漫畫

計中計

除非你克服到呢個問題 如果唔係 你冇得同我地吉B鬥呀

調人胃口

吉B要開班教我地點溝女

學費收順D

冇人可以阻止我自閉

吉豬高手

依家先去食

吉B hey0毒L

你地欺凌我

唔係喎 我先係毒撚喎

露出馬腳了

偽毒

可恥
其實女同事靚唔靚

之前有圖

肯定好過我
我果邊差唔多全部肥婆

唔係黎

肯定唔夠我多
我個job nature係女性為主, 我個dept兩層total 200人加埋都無20個男仔
今個月我條team有3個fresh grad妹妹仔入黎

醒起了 吉B不嬲唔gur個女同事做野唔掂又冇俾人屌

你老母就唔洗返

假都未撚放過

唔係呢個

返工玩蠟筆

我有唔gur女同事唔俾我掂咩

後生多好
我連返5日夜已經謝晒

唔好咁講啦 肥雞呢排真係好忙 班新仔咁q廢 就快激死佢
[img]640ee0a07f5c950f0b5e39f3078f8521[/img]

做野那西

[FF] 如果女同事做野那西我應該一個file車落佢個頭

記得吉B個女同事係大波妹來

photo or mother

問吉B拎

有波又有腳

幻想力就係大家既超能力

吉B收埋自己丁

吉B自己砌

偽毒吉B

丁咧鋪呢邊啲清個個都唔愁冇女吼

我地呢啲肥矮窮柒毒要睇AV囡囡填補心靈空虛

Me真毒

無女嘅我可以退出丁咧鋪

me2

得吉B有女

實Q?

唔好同智障做fd

醫生

唔俾樓豬開po

得吉B有女 個個都係真毒